城大學生宿舍女生墮樓 送院不治

九龍塘歌和老街香港城市大學學生宿舍，昨晚11時許，一名20餘歲女子於上址高處墮下，當場重傷昏迷，其後由救護車急送明愛醫院搶救後證實不治。死者身上無身份證明文件，據悉為該校學生，警員正在跟進墮樓原因。

岸狗舞若衣

又有人喺hall跳
btw rip

韓裔學生嚟

完summer sem唔想番韓國？